(回憶香港) 前九巴S3V (熱狗開窗巴士) 出現於首日開通的屯赤隧道

諗起96年嗰陣啲人係咁屌大老山廢氣太勁 搭熱狗開窗就受罪

要大老山啲巴士線全面改用冷氣巴士

行邊條線

太靚

細個落雨照開窗俾後面個c奶屌

好有回憶

以前搭過仲有熱狗74X
咁個四分鐘隧道車程真係好辛苦
特別係夏天

落雨開窗算唔算撚狗